====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je découvris une autre urbanité , où la nature déterminait la disposition des édifices — rochers , baies , forêts , roselières , lumière , neige , nuit et froid ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

